有冇人每次轉工都係冇放過假，工接工？

諗起每日唔返工就冇八舊水，如果隔一個星期先返新工就損失五千幾，可以買部電視

窮得咁緊要 好有做奴隸既材料 黎生

And it’s called “Free爛屎”

計到咁盡, 做人唔辛苦咩?

會，特別係放假係洗緊錢
到月入3皮，你當每日搵少一千

到月入好似林鄭咁
你當每日搵少萬幾蚊

每朝起身張開眼，冇收入又要洗錢會好心痛

我
試過 個offer吸引 補錢走 再無縫工接工